低調，才是最牛B的炫耀

老衲-，才是好美味啲食物

三登都識你，點低調

老衲佢轉身變，已變成糞便

6666

韜光養晦

又係度吠

香港食狗肉犯法，不了